侵搞咁多野，拜登都係過幾日如期登基

過幾日?你連登基日子都搞錯

山中方一日，世上已千年

老豆老母、阿哥細佬、條仔條女，只要用心，人人都可以係總統

等復辟算啦

美國人自己都好似冇乜所謂咁都冇辦法，睇埋今晚DC個rally重有冇人囉⋯⋯

哭出來

有9用咩，睇下香港幾百萬人上街都冇用就知